我正式宣布：唔撚柒割 勇武叻仔叻女

咪撚再講啲咩民意乜乜柒柒
冇勇武衝 我地晨早比人送中
冇和理非back up 國際戰線一早冇撚咗

今晚私了 = 打強心針
多謝各位手足

自推1/10

自推2/10

自推3/10

係囉屌，都唔知啲人割咩，多啲讚賞嘅聲音即刻正面哂

係呀 佢地衝出黎其實保護咗好多人 同時警告班仆街藍屍我地唔係沙包

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推8/10

支持私了

自推7/10

「以正視聽」好多藍絲屈手足私了

同意 報警只係比機會班狗拉

岩呀

自推9/10

自推10/10

又話核彈都唔割
又係得個吹字
勇武今日成績好掂

［極重要］全民錫春袋！！

比d掌聲勇武

3個月前已經宣佈左核彈都唔割
唔需要成日再宣佈

老母：咁就啱啦，等你班友打年青人打得咁開心吖嗱，唔畀啲顏色班衰人睇，佢第時咪打得仲過份？打到殘就啱啦

利申：見證老母六月由和理非，變到而家焦土派林奠你真係好嘢

呢d係合法既自衛還擊，無野好割

今日好多人不停屌私了 想再提提大家